終未的伊澤塔 VS 幼女戰記

故事上邊個好睇D
實力又邊個好打D